大家用開咩網搵工架？

毒L一個凈系識勞工處同埋jobsDB

Linkedin

人際網絡

WhatsApp

之前暑期工個陣有大佬介紹過去做，但係人工有d低而且it屆出名西，宜家畢業費事去，高唔到幾多人工

明報JUMP

ctgoodjobs

Pornhub

利申男優

勞工處

都搵唔到工
同jobsdb差唔多
利伸無打個人資料

咩網都睇晒架啦

Jobsdb都好夠做喎
利申 我淨用jobsdb

父親